覓腸是靚午 秦式乾炒豬肉河+串燒雞

你食d野正常得多

正過印仔

咁遲先食？

泰炒河正..

樓豬wfh

遲食飯師

無工返了

下

遲左起身

正

失業師

無印老板咁早

得兩串點夠

Name pls

要加$好貴

粉嶺金枕頭

好正

做邊行咁慘

驚自爆師

行頭好細咩 即炒定點

佢做RP公司的

我JYP打手

邊間 好正